香港將會有8部裝甲車

同2部水炮車

幾多部都係唔會夠打 so what?

我唔信裝甲車防火

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動